del post 求救

其實想問下點先可以聯絡到admin del post
我地試左出post人send email 求del
其他人亦有send email 請求，甚至ig msg
但係因為真係急住救命，如果再唔del真係會累到人
有冇快少少嘅方法？
謝謝